林約希 為何在美攻博

寧願在灣區躲藏
不想到港

任由兆波
殘酷地摑柒婆

為何我母親拎起石頭抌畀我

想溝習明澤

Dom鳩我

從倫敦過埠哈佛
以為今生可再生

無論摑幾多次都不慰子沮喪

意境更高

為何都不等多個月我grad攞到cert

至從被愛come out
從此猶如同幻愛

咩歌嚟

Shall we fuck

Are you Josh by Joshua Wong

Gosh, I’m not Josh

Pompeo Pompeo
話我老母閪臭搜去送制裁

笑死

推

寧願在基佬張床 只想爆肛

利申：隔離台

林約希好靚仔，有冇巴絲想識佢／溝佢？

#210 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區